聽日開始見一黑警屌一個 用最令用佢羞恥嘅言語

辱警罪講左好耐 只係未放上立法會
今次運動之後一定會借勢推
呢一刻屌唔屌佢都會推
就要將仇警情緒一直保溫

呢一刻嘅政府只淨下警隊去對應我地嘅訴求
必定要令警隊失效
必定要打散警隊示氣

呢一刻黑警已經係同警犬一樣，啲腎上腺數谷住谷住
指揮官只會喺有得打嘅時候先放啲狗出嚟亂咬
要全面錯佢銳氣

最後，大家小心，切勿阻差辦公

推